你地究竟明唔明大陸人斬人係想直接斬死你

係香港，見人打交叫唔好，做阻膠，係因爲大家心裏説到到底，仲係文明人。
但係係大陸，佢地一出手，下下都係落死手，唔會比你有機會還手。
司機撞到人，一定會確保撞死你先會走，
中學生打老師，一下就用磚打後腦直接打到腦死亡先停。

佢地個民族性就係咁，覺得點解要對仇家仁慈？
再加上，佢地個心裏就係覺得自己落黎香港做英雄，爲國家流血。
擺到明就係到示威現場附近，求其見人多就隨機殺人。
今日見到個灰衫人，最後仲可以笑笑口，企係到。
我地香港人就有2個命危，生死未卜，衰d講，可能我聼日起身就見到訃告
所有神獸既手足，或者你只係圍觀既人，請思考一下，下次見到呢d，你會點做。
因爲下次被大陸狗斬既人，可能就係你身邊最愛既人。
因爲禁制令既關係，我係到聲明本人不支持，不鼓吹任何暴力行爲。

香港人，真的會反抗？

pish

睏醒再推

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

不支持，不鼓吹任何暴力行爲

幫你推

明！不過如果大陸仔唔小心斬左個有錢佬/政協或者佢老婆
會發生咩事呢好想知

係時候攬住既得利益者黎錫春袋

有冇人諗過去建制派議員屋企搞遊行

中國人係恨不得殺死香港人，左膠仲話唔好打支那人對香港人嘅仇恨程度係一般香港人想像唔到

呢樣真 斬人案好似日常咁

千祈唔好打爆佢地個春袋
大陸人最忌無左子孫

香港人真係瞓醒繼續起身返工？
捨得長期三罷未

阻膠下次自己出嚟擋刀先，否則拖埋一邊咪阻住晒

香港人個個仲係唔明白
大陸人日日都話留地不留人啊
訓醒未啊

練武嘅重要性。
保護心愛嘅人 + 帶敵人見毛澤東。

咪係
咁啱唔係斬中你啫
以後d女人冇力打黑警，都唔該拉開d阻膠

打仗
唔係你死就係我亡
有無咁難明

千祈唔好大大力打佢哋喉嚨/春袋啊 好傷架

打喉嚨會唔會死㗎

就係因為你文明, 先被啲仆街愈來愈得戚
721果陣就要還擊!!!

左膠 : 唔好打啊 打死人啦

推

香港垃圾民族又天真又矯情，抵滅絕。

請全力叫唔好打 會打死人 一路睇住黑警同大陸狗殺人

左膠死全家

「當你遠遠凝視深淵時，深淵也在凝視你。」出自德國著名哲學家弗里德里希·尼采的經典著作《善惡的彼岸》，前面還有一句「與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物」。

對付大陸人一向都要比對方更快殺死 or 殲滅對方（eg 八國聯軍） 就有最終話語權 港豬左膠拎住本聖經感化真係笑撚死人

左膠唔忍心睇到血腥畫面請自動離開
次次斬完人既大陸閪都行得走得 手足就腸穿肚爛 講唔通呀？

重點是 球證 旁證 足總 足協 足委 都係極權既人 正義公義不能申張 所以更加要鰤鳥 比對方更快殲滅對方 你就唔會受傷/死亡 因為你即使制服左佢 佢始終會搵機會殺死你

唔支持使用暴力但係絕對支持打到斷手斷腳

你呢一種香港人再度宣揚真善美 文明不暴力 係槍幹子下出政權既極權統治 只係一則笑話 香港亦很快被執行社會主義系統牢牢極權控制住人民 得寸進尺逼到你服為止

左膠：
香港人
我地只準許大陸狗，警犬，藍屍 打鳩我地
我地要比人斬撚死哂 冇哂勇武 冇哂和理非
所有黃絲死撚哂
咁先叫天下太平

有時真係唔想種族歧視。但支那人真係生番嚟

係 我都好嬲 好無力，我昨晚先食到一面胡椒噴霧。 而依一兩日既新聞片段令我覺得香港市民係真係要做返一d實際既行動。 最令我覺得無力既係 成班市民逃走，班狗行刑式咁水平開槍。

我會係度諗 如果當時我在場我可以點做。衝，我怕，我怕唔係怕我自己出事而係驚屋企人受苦。雖然我經常都有出去令屋企人擔心，呀爸同我講，你大個人，出去 我唔會阻止，但希望你唔好出事，成頭家係哂你膊頭度撐住。但問心睇見依加狗權大到咁，出去既風都越黎越高，下一次會唔會係最後一次？

同時我都越黎越憎恨佢地，我想做一d實際既野。唔想再係每一次出去都係無限loop緊嗌口號，反抗，跑走，每一次都輸，睇住手足比人打比人拉。每次面對班狗我都係感覺到自己心入面怪物增長緊，我唔想自己變成佢地咁，但我仲可以做d乜。

只要有武器就會勝利 港豬大部份都覺醒左 依家係只欠東風 差一個機遇/途徑獲得武器 例如大口徑穿甲彈 John Wick 3入面個把連避彈衣都打得穿既武器 拼死同畜牲鬥殺 反正畜牲係well paid for it 我地呢邊無野可以輸 殺到d畜牲驚為止 因為你唔殺出去就會被帶走慢慢虐殺 有左呢類武器對住極權 你先有話語權

如果你對每一個出嚟嘅人都要求佢哋有覺悟，那你最後肯定失望，絕大多數都係行行企企、圍觀、拍片影相，見人俾人打唔識幫手，自己俾人打都唔識還手嘅廢柴。

隊友係無得揀嘅，所以一出嚟就要學識保護自己，永遠都係

我唔反對唔打， 只係因為我見證過手足變左怪物。

10月21日 我係旺角遊行，見到一班人沖去隧道位，有個廢老帶住一個小朋友破壞緊連儂牆，廢老企係隧道入面，手足就係外面扔野私了佢，廢老扔磚還手。

無人去理企係格離既小朋友， 得我一個上前抱起個小朋友，然後企埋一邊。
個廢老見到我都無攻擊我，然後有手足連我都扔埋，嗌 屌你 老豆奶共做仔既預左啦， 唔洗還呀？ 咁

無自己人幫我講過一句說話，直到有個男人黎到，接左我抱住個小朋友，我走左 都無人企出黎幫過我。 大家都掛住想私了個廢老。

我唔反對私了，都唔鍾意 討厭藍絲。
但我都親眼見到，有手足會無視一個唔關事既小朋友，想去私了一個無負責任既藍絲廢老。

如果運動可以贏，核爆我都唔割。
但都請比我會依個機會提醒一各位同路人，請緊記我地既信念同目標 千祈唔好走火入魔。 記得我地既人性 我地唔係暴徒。Remember what we are.

第一句打錯。 唔反對打先岩

麻煩睇睇呢本書

由今日起 一定要有心理準備隨時勇武 唔好理有裝定冇裝 只係得有膽同無膽 唔保護自己無人會保護到你 改變心態 突破自己心理關口

最後仲有一腳大大力踢落條撚度！

支那人對細蚊仔都落到手
對住班香港人咪非姦即殺囉
繼續夠啦夠啦，唔好打
俾人滅族都抵
祝左膠全家快啲俾人斬

佢地落嚟斬香港人，唔單只有黑警護送離開，唔使坐監，仲有大額獎金收，受到英雄式款待，所以佢地斬完人笑得好開心。

Push

啱

push

大陸狗下下想殺人咁
自己人打佢幾拳就叫佢地停手
阻膠可否走開
究竟你叫邊一個做手足 你阻膠前諗清楚
你地既行為變相助長左藍絲出黎打人斬人

真的要推

還耳

屌你老母 你呢d人仲垃圾過黑警

一直當阻膠係同黨 下次將佢地扎埋一齊

唔好打完唔記得除褲

阻膠
香港抗爭一大毒瘤

真理係連登是無用的

而家勇武唔好晒時間𨶙狗，火魔法啦。暗中保護議員，貼連儂牆嘅和理非手足，保護和平示威遊行。前面不斷用大聲公loop:「警方請退後，警告不要以武力和插贓嫁禍阻止和平示威遊行，否則我哋會用武力反抗。」

推定裝滿水嘅鐵水桶，前線帶手套同風魔法做清道夫執TG彈沊落桶水(減慢燃燒)。推車手足再用Thermos加泥沙中和催淚彈。

亦可以考慮帶滅火桶防身(每幾個人帶一支比較輕巧嘅滅火罐/桶)，有需要時可以用嚟噴狗救手足(緊急時到付近樓宇「借」)。畀狗截查可以話帶滅火桶係志願滅火，告你唔入。

未必會阻止到最後變成每週例排情況，但做呢一步可以提昇勇武喺國際嘅形象，令共產黨少個藉口屈勇武係暴徒。

呢個真，同埋都已經係好耐嘅事。

大陸人一向憎恨、妒忌港人

就算年青一輩，聽到香港人3個字，都會好憤怒，說到底我們跟他們根本是兩個世界的人。

只要我地保持和平理性非暴力，比人打唔好還手
咁既話個鏡頭會好睇，會嬴哂國際輿論同道德高地
咁其他人就會睇到我地既理性同藍絲既恐怖
林鄭見我地咁和平去爭取，相信都一定會讓步
到時這場運動既勝利指日可待

721 又點？佢叫你唔好糾纏咋

呢單野佢咪又話係「政見不同」引起衝突，見到有人被打致頭破血流，譴責暴力行為。

你個阻膠仲信佢會讓步？
唔閙醒你都唔得

以後邊個做阻膠 一齊處理

合理使用暴力可以但唔贊成打死人唔想自己人變到同D支那popo咁 我地嘅理想唔係咁

甴近平 屌你老母

No阻膠

希望你全家被打，被斬

乜撚嘢叫歧視姐？
黃秋生都講過
你根據一個人嘅血統 種族呢啲身不由己嘅就係歧視
根據一個人嘅行為 就叫睇唔起

弱智p牌？

依句說話講左幾多次
到而家都未見到左膠俾人屌

趕絕大陸人從生活開始

唔駛做咩架，見到用眼神歧視拒地
唔小心踢到行李箱
排隊阻住拒地

唔好卑拒地再落黎消費香港

甴近平

都係個句 左膠只係會阻你地 唔會幫你地擋子彈
利申：強烈反對任何暴力 只係針對偽善行為

p.牌都屌你

最近很多淺黃的和理非因為看到「私了」場面想轉藍，關於所謂「私了是否正確的問題」，我有以下見解，並覺得大家可用來解釋：

當然，如果你是以一個局外人的角度，係人都知道「打人係唔岩」

但這是市民/被害人多次被騙，逼於無奈的選擇

有多少次市民/被害人相信報警，警察會來捉走首先行凶的藍絲/白衣人/黑社會，然而警察竟然全部放走，全部不控告，只拘捕報警的被害人

當你一次又一次成為無辜被害人，卻求助無門，當然是靠自己

「私了」其實是「以武制暴」或是「被害人作出還擊」，原因是：
1. 你在現場，如果你不打他，他會繼續行凶，所以打他其實只是自衛，防止他再行凶
2. 如果制度已經崩壞，因為警察沒有拘捕他們，給他們懲處，有人便要代替警察做這個角色，要給他一點懲罰，讓他知道無故襲擊人這個行為不對，不要讓他感覺自己做錯事沒有任何後果/責任

當然，下一條問題是「被害人還擊所使用的武力是否最低？」

這條問題很難界定，每個人理解不同。在我看來，對比被害人受到的傷害，包括被殺、虐打、多人輪姦/雞姦、中彈、眼盲、刺穿肚跌腸、背部穿窿、咬斷耳、數千人被捕、不停中生化武器催淚彈/胡椒噴霧而仍然有長期後遺症，「首先施襲者」受到的傷害，包括流血，倒地，被拳打腳踢，被脫衣，（但都可以五官四肢健全自行離開），是相對輕微。

當然有時可能不是最低，過了一點，但這是因為被害人太憤怒，如果你在現場，一次又一次看到黑社會斬完人逍遙法外，也很難不憤怒吧？我覺得至少是可以理解的。

與其批評「私了」的問題，我覺得有其他問題更值得關注和批評。

鬼唔望你被人斬

活在平行時空呀?

甘你唔鼓吹暴力?甘條大陸佬點攪?你講呀

:mon po 啊sir咁早上嚟睇連登呀？

左膠就是膠，所以就是要「懶溫和」佢先明白少少><

答啦

廢柴狗

其實你係咪無腦?

文盲?

死全家啦你

啱啱諗到「勇武」街坊可以突然做「潑婦」淋水分散注意力，然後真勇武喺落湯狗手上救人。

攜帶型滅火桶要用泡沫型。拖延壞人(省港奇兵/狗/藍絲阿叔/黑幫)，爭取時間逃走。滅火罐身可以做盾。

唔使放火做防線，用油或者洗潔精整滑個地下，啲搐膿一衝就冼到仆街。捉到最多告你亂拋垃圾。

要搞清楚佢哋係唔係同我哋一樣反共先。問「台灣係唔係中國嘅一部分？」。答「係」就知道要點對佢哋。

教大家一個詞語：愛國主義恐襲

死蝗蟲

大陸妹出街連對波都可以拎出黎周街撞
佢地點會在意你踢佢個行李箱呢

太古單野, 警察放走左個藍絲, 亦唔立案

好呀
你設計個問卷，填埋先計下反共指數

話知拒啦，趁香港亂落黎買平野咋

拒地害得香港人慘，一定要還

唔係話糾唔糾纏，係我地應該和平理性去抗爭
下次我地可以搞個721懷念集會
提醒返國際同香港人自己721呢個黑暗既日子
我深信以和平抗爭為手段，一定可以逼到共產黨驚手足加油

曱甴近平！

黑警打人既時候又唔見阻膠出嚟擋?

甴近平！习曱近平！

好支持大愛阻膠次次都大愛上身 唔好打啦打死人啦

都係等第一次有人做

破窗效應

曱甴近平

其實香港藍屍都係

puah

咁就引到個左膠

聽就未聽過
不過我們應該意識到呢樣野
佢地每日150 都係想換血
今次成功要改革埋入境制度
唔比150 再入黎

邊個阻膠就推佢俾人斬啦

习曱甴，曱甴sir

唔講以為連登仔唔想大陸人死

不支持暴力，但支持強硬反擊自衛

曱近平

尋日睇到班手足打人真係好撚嬲

一次都打唔中要害

唔敢打，就唔該行開小小，肥施大隻冇咁易死，唔好做阻膠

日以繼夜，不斷唱衰示威者

Errrr，分唔分到失常墮落同伸張正義...讀多d書煉下個腦再講哲學

左膠係最乞人憎嘅人。掛著「和平」嘅面具，實質係幫助惡勢力

依家知道了

。。。。 無野啦 你讀得書多你威

推推推 千祈唔好暴力啊千祈唔好啊

留島不留人，之前對台灣講，要內遷台灣所有人入新疆西藏，八月打後日日就話香港都要

內地刀手比黑社會更加狠，除左佢地毫無道德束縛、知有狗幫之外，大陸窮人/係香港既支那人生活上係無任何負累，斬死人同打死人係零損失，所以大陸成日有斬死好多人既新聞，以後我地唔比佢狠一定有人死，要令大眾有呢個覺悟之心

唔好賴落左膠到啦
根本就無人夠膽落重手，人地大陸人斬完人有黨幫
香港人斬完人就一世玩完
個個都唔敢，淨係想有傻仔犧牲自己斬人
屌人唔出重手既，夠膽 first blood 左大陸人，再上黎屌其他人啦

我係唔夠膽，我都唔知有咩可以真正還擊
但我睇唔過眼，一堆前線明明有做野，都仲要畀人屌

左膠幾時先死
你可以唔支持
但你唔好阻止啦

前幾日銅鑼灣個班左膠都係
放車過路障DLLM

P牌推唔到但好同意

我哋要靠大陸仲有良知嘅少數人同上面的人聯絡教翻牆。要佢哋清楚明白我哋分清楚黨同國嘅分別。唔好懶，每一個人都要check清楚嘅先好去case by case歧視。而家我哋係要共產黨仆街，針對砲灰冇建設性。

以武制暴

男人好鍾意叫雞，唔好爆佢袋啊

你見佢地話台灣 留島不留人 都已經好痴線根本支那就係個畜牲國家

如果你既愛人被斬死
你希唔希望果個人只係被踢幾腳過兩日出院返上去

好多阻膠見有人俾人插到爆缸
仲要話唔好打
乜撚嘢心態
屌你老母 阻膠都應該打撚埋

721 831 101

Admin有線人滲透藍絲內部
佢哋指出有部分阻膠為休班警員或者藍絲
冇圖，但係你自己揀信唔信啦

皇天擊殺五毛頻道
@Deathto50cents

不會

因為仲覺得唔關自己事

如果你嘅惡係合符公義，係必要之惡。「唔好搞咁多野啦」

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

D左膠係咪臥底黎？
次次都係禁 你驚見到血咪自己行開一邊

左膠唔好成日咁大愛啊 人地想你死啊

香港人，醒下啦！
香港警察已經被完全洗腦，
當所有反政府嘅市民唔係人，
係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被捕嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會狡辯自己。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。

香港人私鳥就次次有左膠
大陸閪揸刀出黎 鑊鑊班左膠唔知縮撚咗去邊

對唔住，係唔係我認暴徒就可以殺晒啲共狗？
如果係，我認

搵人賠返條命比手足

屌你老尾 用手足條命講風涼說話就叻
又唔見你去比人插兩刀咬耳仔

打緊仗啊！仲講仁慈

明呀 所以好嬲囉

習曱甴

屌你老味 我比人打比人噴我洗唔洗同你回報呀仁慈 仁你老味咩 唔識字？

嬲完，好起身返工啦。

我唔知香港人係咪知而不行
但個反應力真係慢廿幾拍

任何暴力 包唔包括警察同政權既暴力？
如果唔包括就請收皮

全世界標準裝備防割衣 防割手袖
【突發】防割衣特登比個八折香港人

agger，當年唔明點解美國要射核彈去日本同盟軍點解要打柒納粹，成班惡魔黎

屌你老母講咗幾多次，D遮唔係用嚟拍

俾人打俾人噴？ 叫你擋刀啊 今日佢笑笑口走聽日就有第二個第三個
你最好次撚次都企第一捱刀添啊
天真得可怕

支那狗返到支那有獎啦，黨會升官同有曱近平加許

on9

係咪想講匯報啊傻閪？

你想做道德撚係你嘅事
唔撚好下下話手足走火入魔

走火入魔係你呢啲道德撚
比人打比人斬 仲要叫人唔好變成對方唔好報仇

講就好撚好聽，到香港人死撚晒 咪無人知囉

歷史係贏嗰個寫㗎

啲阻膠訓醒未？

放心，下次你在場你唔會有命上返鳩噏，你呢啲垃圾俾人打死都抵

得啦 無野啦。 九唔搭八
我都話左核爆都唔割，只係提醒下唔好走火入魔去到連細路都打埋。
dllm 無限放大係度。
你咁撚有型屌尻我又唔見你做英雄？

有冇諗過佢係曲線

雙重標準就翻去含撚啦 操你媽逼

死仆街
習曱甴
曱甴平

唔打到佢斷手斷腳訓低 就係自己人俾佢地追打追打追斬
唔打捉住佢等狗到？訓醒未呀
阻膠咁叻要捉自己捉唔好要人幫
關節，春袋！

尋日灰同上次的佬啲行為擺明攞命啦，面對呢啲人，仲用拳頭？ 睇下尋日，條撚樣成頭血仲笑口，點解唔用關節技呀。 YouTube咁方便，上去睇下片學定幾招，有好多好易學好實用架。 衣家對唔係同你玩架我求下你地啦，我地一齊反抗啦

一定要比佢狠

阻膠大愛撚到呢刻都未醒覺嘅話
唔該退後 等神獸搞掂
你要做嘅野只係睇水 而唔係幫倒忙
對敵人仁慈 即係對自己同手足殘忍
唔該你地諗清楚

將軍澳手足單人匹馬拖延黑警 比人打到成面血
你有無去表揚佢啊？
我做英雄死撚埋個陣你都係dont give a fuck㗎啦

偽善撚

你唔係以為打鳩細路個老竇，佢會多謝你保護佢啊？等佢大個咪打鳩你啲仔女囉

一個人換5個手足
佢唔駛死已經叫做贏

good morning sir

好多人未有打仗意識

Whoever fights monsters should see to it that in the process he does not become a monster. And if you gaze long enough into an abyss, the abyss will gaze back into you.
- Friedrich Nietzsche

阻膠屌你老母 推

等佢地斬錯人咁同d廢老聽天由命，話遲早有天收有咩分別命運應該掌握喺自己手中

right

留低腳係必需

左膠都要死全家

Cos

係合理自衛

我都唔希望發生但打死佢會對我地有作用咩？唔同意阻膠出現 私了 條友唔死就得唔應該阻止私了

係大陸都有一班人撐香港反送中活動，佢地聚集係品蔥，我覺得我對要對黑警殘忍 ！不可以留手！

班支那狗一定有睇過之前既私了片段，覺得出小小血就做到民族英雄，抵玩

繼續左膠丫，遲早死既全部都係香港人

first aid已進化，唔阻私了，只會事後救人，呢個抵讚，但仍有好多左膠

因為阻膠唔覺得打緊仗
亦唔係打緊佢
所以下次搵d 阻膠做肉盾算喇
起碼自己人冇事先

咁我表揚又洗唔洗登報啊？ 咪話你走火入魔囉 果日係現場扔我磚果個係咪你黎呀？你講d野咁似佢 cls

如果有任何支那蛆蟲想襲擊我

我一定同班仆街死過

FUCKING CHINKS

要原諒黑警同大劣人刀手 不了 恨不得叫唔好傷害佢地

事實來的

中國人就係賤，中國人就係含家產

唔支持使用暴力 絕對唔好破壞人體四肢 咩伸直隻腳係膝頭扑落去千奇唔好做

你老母你就係怪物
仲衝出嚟柒
呢條支那人拎刀㗎

慷他人之慨 唔打斷佢手手腳腳 佢兩日就出院斬第二個啦
你唔係以為黑警會將佢繩之於法下嘛？

拎呢句撚句出嚟之前你可以理解下尼采係個乜人
亂鳩咁用

啱呀屌 應該直接打撚死對家

尋日果條扑街係大陸人？？

收皮啦onlun99

班阻膠真係未俾人屌到入肉唔知痛 屌家下講緊人地係想殺人 攞你條命啊 你地仲諗住踢幾腳打幾下就放人走？
醒啦好嗎

當義士保護大眾時應該：

開遮、熄鏡頭、做掩護！！

普京：判處有罪無罪係上帝嘅責任，我嘅責任係送佢去見上帝

唔係對家嚟殺咗我地嘅人，我地就要殺返佢，咁樣仇恨只會不斷增加。

有時真係覺得香港人咁怕事又鐘意返工 真係唔抵可憐 輸咗都真係抵死

原來你真係戇鳩
用愛穿透牛肉刀

支那人無人性架
如果再有左膠出聲打埋佢

哦

打柒個細路先係啱 打條廢老做乜

其實係呢度既人絕大部份都支持神獸，你要係fb group到打呢段野

因為喺中国，你整傷人的話，你要養人一世。但整死人的話，就只需要畀一筆錢了事就得。

去幫港出聲打可能好啲
暴徒係怪物

甴近不8

你咁嘅心態我勸你咪撚落去阻手阻腳
一陣比人開拖打埋你咪撚怨

都唔係鼓唔鼓吹暴力既問題

係唔好做「阻膠」

現場出得手既人 應該都有諗後果架嘛

唔駛由「阻膠」嚟「保護兇徒」

又或者「阻膠」應該諗清楚係要保護兇徒 or 保護被斬既同路人

唔好打 法律會制裁佢 美帝會制裁佢，我無野講

條友死左
啲人知道原來出黎斬人係會冇命
咁佢地就唔敢出黎斬人
明未？

香港人民精神就係咁 算啦

踢開波當射12碼咁射蛋

大家嬲完就算

你俾人斬嗰時 唔好叫救命呀
啲人好暴力㗎 會獅烏條友
你記得要攬住條友仲要叫人唔好打唔好打

做港豬做到你咁
睇住香港人俾大隆人斬都可以左膠上身
咁你收皮喇

同咪唔好話驚手比人拉
其實打唔死佢一樣會比人拉
上次撞斷腳果個的士狗有手足比人拉告暴動
拉唔拉都只係關手足有冇保護好自己

我覺得下次係現場要做左膠中既左膠
不停出口阻止佢地既左膠行為

一係你去前線做肉盾 一係收皮

注意：阻膠正式納入本名單內

咬完人仲笑笑口 大陸人好低劣

獅鳥最低要求係咩

我睇見條粉腸被鶳完仲行得走得笑得，我真係不敢相信！

同意

唔認同要處決呢啲人嘅真心on9

紳士vs殺人魔
紳士全族死清光

Up

咁喱個人既表達能力應該有好嚴重既問題

近乎唔識講野

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

阻膠可恥

除佢褲剪jj啦

on9, 我相信6月前如果你喺街見到人斬人, 你唔會鶳, 你會好快報警相信警察會將賊人繩之於法. 當然你都可能想打佢幾拳, 不過你未必會咁做.

由廢老拆連儂牆, 打人斬人, 721 打完人可以冇事行走黑警仲會搭吓你膊頭. 你知道冇正義可言, 黑警係唔會執法.
記住對別人仁慈, 即係對自己殘忍. 尋日冇鶳呢條蝗蟲, 佢分分鐘再咬多幾個人, 斬多幾個小朋友. 你係咪仲諗住報警以為黑警會嚴正處理?????

我見到有冇戴口罩都有落手, 但尋晚真係好多台影住.
今時今日係香港真係唔可以再有同情心. 班大陸佬係擺明我打死人又點?
我唔會有後果轉頭放人. 最痴線可以比人當英雄拜!
香港人, 反抗

推埋上fb啦 全香港人都要知
殺哂班反人類嘅支那人應該對人類百利而無一害

孔子曰：「以牙還牙，以眼還眼」

反抗條毛

反抗咁暴力不了
最緊要返工

其實應該已經換得7788

已經打緊eady mode，人地庫爾特以色列一開波hell mode都未驚過，係港豬以為自己最慘就會有人幫。

其實尋日睇得到太古城真係全部街坊和理非，一條索帶制服疑犯都無

可能係因為佢哋仲當啲施襲者係香港人
只要比佢哋有個意識啲等施襲者係大陸人佢哋就唔會再留手

既然想殺死我地
就唔需要禁忌
直接殺翻佢地

千祈唔好插眼，雖然乜野都可以出呢招，但傷害好大
三思

仲做阻膠果d真係好撚on9
以為自己文明人好撚威咩
打人都可以係文明人

有D人會慢慢進化, 有D人係訓撚到唔識醒
仲訓撚緊既人我建議唔好行出街
咁樣真係阻住地球轉

香港人，真的會反抗？

個頭講完 呢頭你就問呢句廢到

唔可以用正常西方文明去馴化大陸人. 因為佢地係蠻夷.
正如有冇見過獅子被感化茹素而唔食肉?

手㬹 - 諗下折木條動作係點, 自己諗下應該點做
手腕 - 試下自己左手手腕順時針方向轉到盡, 右手手腕逆時針方向轉到盡, 係乜感覺, 如果有人呢個時候大力扭多下會點?
手肩膀 - 呢個難度高D, 試下伸直隻手, 向背向上, 好似要掂另一隻手ge肩膀, 係咪唔得呢? 諗下伸直隻手, 要向另一隻手方向好似支棒咁推, 可以用埋身體重量加埋支重力點, 咁個重點(肩膀) 會點呢?

我地依班港豬 淨係識好嬲架咋
嬲得個5分鐘 我就繼續打卡 po相架啦

唔好意思你班左膠，成日手足召喚神獸個陣係到阻頭阻勢，希望你地唔好咁唔好彩俾人斬到

咁唔想人變怪物
又唔見你去阻止已經係怪物既藍絲？唔見你去阻止班狗？
講到好好聽咁 其實你咪又個欺善怕惡既廢物
你呢種左膠滿口道德 唔想郁手就拎光環
走去怪人以武制暴話手足變怪物
見到你呢種人都想嘔

d阻膠通常係中年人？
一路打一路解釋？
雖然場面應該好混亂

返屋企打飛機就有你份
你自己無能做懦夫唔緊要
你要係側邊做大愛撚護著個細路 跟著上黎打飛機想人讚你做得好都唔緊要
你咪撚係度話做野幫人報仇既手足係走火入魔呀傻鳩
雖然我唔會講到而家係打杖咁誇
但你呢種廢人去打杖會唔會都係側邊屌人打對家係走火入魔呀？
仲要比人屌極都唔知自己錯乜

唔向死裏打唔係唔忍心拎佢條狗命

如果唔係驚手足比人拉既話我直頭覺得應該斬開佢20份

但問題係佢死左，班狗曬告謀殺/誤殺

佢一個已經傷你4個人，再用條命換你出手十幾個坐十幾年，唉

你咪繼續大愛囉戇鳩

唔好咁戇鳩啦 斬錯人咪屈佢係示威者囉

斷手斷腳是基本

香港人唔會醒嫁啦
一至五咪又返工

Tui

成個香港好on9

好，又繼續返工

推，阻膠與殺人犯同罪

戰鬥本身是一件怪事
所以只有像怪物一樣的勇士先可以戰勝怪物
而後這樣的人會被稱為英雄甚至神明

偽中藍就係你呢種

你比人斬野會唔會企係到叫佢道歉啊？

唔係你衰殺人你實講得口響架

香港人又要打人又要驚整傷人
有睇過殺老師都知道同人開拖就要有將人殺死既態先會贏

殺人者, 人必殺之

你係殺個個咩講到咁口響 打就夠啦殺左成件事嘅性質就唔同左係咪你幫手足承擔責任

暴力，開始咗，就唔會停架啦，好似毒瘾一樣。

屌班左膠 試下比人斬果位係佢親人
仲會唔會衝出嚟叫唔好打

算把啦，香港人無得救。
唔好打呀，打死人啦⋯⋯

明明樓主都帶咗頭盔
點解呢位巴打講就比人屌屎忽咁屌
禁制令關係

好心淡

有義士殺警曱同蝗都唔割蓆阿

我地同佢地做相同嘅嘢，咁我地咪變成支那人一樣？

佢地真係會，中國人dna發作

你係聖人？你俾人打唔會還拖？

有種仆街叫阻膠

咪撚做左膠
阻住哂行開一二邊做哨

Agree

其實個個都係度煽動人地去做。香港人最叻就係依樣嘢。自己零風險，等睇戲。

DLLM
依家係班仆街郁手先
四個幾月手足有冇無差别襲擊？

依家去治班仆街
俾人屌暴力？？

以西結書 3:19
倘若你警戒惡人、他仍不轉離罪惡、也不離開惡行、他必死在罪孽之中、你卻救自己脫離了罪。

True

習武角度而言，野球拳太嘥力威力又低，個人認為更上乘嘅武功，易學同本小利大係撩陰腿同易筋經/九陰白骨爪，各位不妨口頭切磋一下，然後得閒研習下

然後班左膠叫手足唔好打 打死人啦！

呢排連登係咁認真
好似換左血咁
已經無得曲黎抽下水
放鬆下

呢個post我都會一定留
夠啦 唔好打啦
輸民意啦 打死人啦

阻膠行開

以眼還眼，以耳還耳

不會

因為啲人冇睇曬樓主成篇文

夠喇夠喇
停喇停喇

如果要私了就要往死裡打
打既人唔洗好多 攻擊性夠強就得 有武器就更好
一定要有人開遮 擋紅媒擋阻膠
仲要有哨兵睇水曱甴幾時到

利申：反對暴力

你真係傻撚左

甴近平 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平

唔好on9 收晒指令係搞都搞後生搞緊活動嗰啲
有錢佬/政協又會唔會係後生仔同埋會落街搞放影會/派單張/叫口號呀？
下下幻想佢地會俾其他人懲罰咪即係懦弱

但係中國有依家咁嘅經濟成就都係靠香港，中國人忘恩負義世界第一

唔係，我讚成打到殘廢，但唔讚成打死為止

斬錯咪下次斬返啱囉, 屌你老母, 斬乜人都應該打到佢半身不遂, 唔只呢一個刀手, 要阻嚇埋其他諗住出黎既刀手

佢地仲要日日落黎吞緊真香港人既資源

要記住私了嘅初心係為咗嚇阻刀手，同保護手足，唔好將個目的變咗殺人

都係啦
香港人就係 缺乏呢d人 攬炒既人
呢一邊人企我地呢一邊
贏面大好多
可惜敵人果一邊
大把人可以犧牲
我地條命就好寶貴

其實如果真係要全面開戰
一人係屋企拎把刀上街劈狗已經好夠
佢得30000人我地閒閒地都10萬走出黎實劈得死佢

習近平 甴近平

其實駁唔到

On9仔真係落場打仗生死關頭講呢啲 你返去含撚啦

香港人，反抗唔係口號

97開始每日150都150×365×22已經入咗1204500，用依家750萬人嚟計就係16.6%人口係支那人，每6個香港人就有一個係支那人
仲未計其他投資移民同專才計劃

好可惜，歷史中大多數文明都係敗於野蠻，西方羅馬帝國如此，中華民族對住滿蒙亦如此。。。

香港人就係食屎狗廢柴

打狗大家都驚會犯法
但有人斬你朋友 你自衛呢

唔會打死 死太便宜佢

絕對同意

但問題10萬人斬班狗
可能全軍覆沒黎換取勝利
最後得返幾個無死

左膠俾人獅埋一份真係唔好怪手足，拳腳無骨架嘛。利申唔支持暴力

等輸啦香港人 咁撚唔爭氣

所以唔敢同狗正面打都算
而家班支那走黎想劈死我地係咪應該還拖個陣拎返把刀劈佢呀
下次斬撚到佢入icu先啦最少

大陸狗冇人性
平時睇大陸暴動下下都殺人家啦

呢啲人打死佢就岩

人地係攞你地命，唔好當遊行係行街！多點防衛心啦

以後出街帶遮

條癲佬係想殺人 殺無辜既人 殺香港人
所以我係支持其他人制止佢
唔通你仲覺得警察會幫你制止？

對付一個充滿殺氣 下下要攞你命既人
大家重手/佢被打到好嚴重 我係非常理解
正常既警察見到有失控既人想斬人殺人都會開槍啦
而家唔係佢訓低就係其他人填命/永久傷殘

再殘酷啲講句
乜你仲信而家香港司法制度會制裁到佢？
頂盡都係入監獄俾你地養
仲要係而家 我已經唔相信佢地會正當執法
當權者執法者你地既信任度已經係零

呢個人根本死不足惜

殺

你走啦

捐返入你老母臭閪入面個公廁子宮度啦

反抗
但又會聽阻膠講真係停手
請鶳鳥都升下level
元朗果次企唔返身先算合格

根本就一直有支那人落黎攻擊市民同議員，香港班藍屍廢佬淨係做獅子狗

的港豬根本on9 ,唔撚知的支那狗到底有幾仆街

咁就唔係核爆都唔割啦...
我相信比人斬比人咬個個如果係你至親或身邊嘅人,你會再清醒d
之前外國有單新聞講個牧師去荒島諗住同土人傳教,點知比土人亂箭射死,希望你諗諗講文明嘅時候,對方係咪都係講緊,如果唔係就真係講經同愚蠢
利伸：非分化

希望左膠係適當時候退場

左膠以後當大陸刀手一樣看待

等睇大陸人打交用鎚仔扑人頭.gif

我睇到都好嬲，點解仲有人阻止佢俾人了結，咁多人受傷，佢俾人殺一萬次都唔會有人割。

住太古城都去盡到殺人

無相應覺悟真係唔夠黎

左膠：夠啦

你哋坐喺屋企叫人打
又唔撚係落場自己打
問吓會死定重傷都唔撚得

如果全部連登仔出哂去前線
根撚本就無左膠

你有三個邏輯錯誤
第一 個post班巴打唔係叫人落場打 係叫人咪阻住
第二 你又知連登仔無落場打?
第三 你確實係左膠我無話錯你

香港人
還拖

見撚住大路有狗 成隊咁操緊嚟
要散入內街
有啲撚屌仲要慢慢行
屌你 行快兩步啦
你後面成堆人呀 仆街

睇得出好撚多冷氣軍c港豬想分分鐘俾支那人屠